［奇妙電視］鬼怪-孤單又燦爛的神

有中文OP

我仲以為會係viutv都播

又錄又睇

睇泡菜好過睇荷蘭叻

Viutv買完奇妙又買
套嘢係幾好睇嘅
男人老狗第一次坐定定睇泡菜劇

恐怖戲有出路。

遲左開電視 睇左冇一分鐘
之前已經睇左2次 電視播就再睇

好睇咩 睇左3集都覺得好悶 無再睇

好好睇
翻睇左起碼三次

係之後先好睇 好似係 不過第一集啲特效真係做得幾好

果陣由第一集一直追live睇到結局
然後翻睇一次 中間引左男友陪我睇
然後又睇多次
btw呢套係唯一一套佢會陪我睇仲會睇到喊既韓劇

歌都好好聽

ailee果首 聽親都眼濕濕

王黎同金善

講下講下又想重睇
btw前幾日買左鬼怪小說中文版
今晚返屋企睇先

俾女朋友引左一齊睇，套野d 畫面拍得好靚
個故事都幾得意，扮女主角童年個小妹妹好好戲 尋晚個集睇到喊左

童年听晫知媽媽係鬼果下喊到我痴線

睇到鬼怪消失緊 都仲忍到唔喊
但係鬼怪消失左 女主角崩潰個陣 我跟住一齊崩潰

記得個幕係用ailee首歌
到而家聽歌loop到聽到個陣都忍唔住想喊

ailee首歌完全係講緊鬼怪同鬼怪新娘兩個人既故事

如同初雪 降臨於你

比起呢句 有一句歌詞我每次聽到都喊
係第二段副歌
“變得貪心了
想和你一起活著變老

牽著長了皺紋的手
談論人生多溫暖“

鬼怪既心聲

個小妹妹完全做到懂事得黎又唔會俾人好老積既感覺，依d 先叫童星

不過女主角個樣要d 時間適應 依家韓劇係咪唔興搵靚女拍

男主角正到我係男人都覺得好好J 仲型過係屍殺列車個look

聽晚係咪唔播

平時好憎睇韓劇，呢套睇左星期五個集ok
但有無得睇番之前兩集？
viu tv套又吳海英都ok
今日一口氣睇5集好爽
viu tv由第一集開始放係度唔del真好
開頭睇明明唔多鐘意之後就想狂追
而家8:30-10:30都有野睇會想早d收工回家

依首係中文OP?

播翻原本stay with me咪幾好

Btw啱啱玩cat walk scene

我睇到黑人問號

有全集不過無配音

Sweet

依家第幾集

我屋企仲未收到奇妙電視

電視台劏左佢一集黎兩集播
韓版係第3集
佢依家好似係叫第6集

試下搜台睇下有冇

我都係 搜都搜唔到

我應該miss jor 3集

就係啱啱先搜過先咁講,但其實viu開台我都唔使搜

viutv用大氣電波
收到本港台就會收到

奇妙用有線network
無裝有線既要大廈裝D野先睇到

依啲小故事真係好感動

好睇 翻睇多次先

推呀 睇幾次都唔會厭

香港版主題曲 點解總係做唔到人地原版咁match